Các thông tin cần chú ý:
 
Các tên trường trong database và tên @column trong project phải giống nhau.
 
Thay đổi đường dẫn đến database : Src/main/resource/application.properties

Thay đổi điều kiện check  user va pass  khi login vào CMS :
Path đường dẫn :  Src/main/resource/templates/admin.html

 
